[經典重溫] 鴨脷州公廁

今日坐車翻工急屎既時候諗起呢段片笑到差d瀨出黎

炸彈？ 屎坑都爆埋